表揚下呢位藍絲學生，黃屍死全家男殺女就姦

葉記之恥

P牌中學雞推唔到幫手

好靚仔 想俾佢屌屎眼

大陸仔樣

大陸仔黎?

未來黑警

葉記即係??

有一個故事講藍絲：
藍：你地犯左法應該要死！
主角：拿，而家俾把刀你，你來殺死我吧！
藍：警察一定會懲罰你地架！打死你地！
主角：你無膽殺我就唔好利用人地黎為黎出手！你走啦！
藍：嗚嗚嗚！
之後藍癲左，精神有問題

佢想出位？

諗左2秒似邊個...原來殺人犯真係有樣睇

末必 Kelvin law個名唔似

Who

Kevin

push

呢d廢青

咁唔鍾意香港咁亂
移民囉

十成大陸仔

個樣成個弱智仔咁

Kevin quit 香港啦。因為我可以好肯定話你知

唔知點解覺得有D似曾德成

塊面

kevin? quit 香港啦

好撚似
一睇以為係蠟像

講咩撚

（持續關注）毋忘中共生化武器 種子包裹呢單野！

若蓮喪子
蔡若蓮 你害死自己個仔 你同關家榮都係滿手鮮血

面相十分奇怪

推到隻垃圾仆街

基因出錯

下等支那賤畜

個面形咁過癮，成隻麥樂雞咁

推到佢跳樓

唯有推

跳樓未

真，手足羅貫中、梁天琦都係，一般細個落黎都會一次過改埋

異形

俾埋全名啦

pish

stop making stupid people famous

推

點解d藍絲樣無個正常

唔準你地蝦弱智人士 !

正常就唔係藍絲啦

阿共仔

齋睇樣都知弱智

唔知大個咗會唔會覺得自己好on9

真係唔到你唔信
奸狗真係有樣睇

陳同佳？

點解d藍絲個樣硬係奇撚怪怪

咁撚樣衰怪唔知得把口咁撚臭

起佢底對佢全家做就冇錯

Kevin, quit左香港佢

好靚仔喎

刑事恐嚇
覺得不安

藍絲得把口，明明有個黃屍企喺你面前，畀埋刀都唔殺佢

塊面咩事

DNA真係有問題

拉！！！樓主ig咩事？！用殘體字嘅係咪借刀丫P牌仔第一post

佢塊面咩事

好有智障feel

所以話戇鳩有樣睇

藍屍啲樣都係奇撚怪怪咁

on9有樣睇

應該係葉紀南

唔只細個 成年先落嚟嗰啲都會改
見過唔少 佢地個身分證係香港拼音
大陸Grad cert就蝗名

07:50-08:34

Ig Cap出黎架

基因突變

笑撚咗男殺女姦 好大壓力喎

利申 藍絲

係

成隻畸形咁

個樣生成咁 真係唔怪得佢既

藍屍d樣全部都奇形怪狀

佢真係on9唔係扮，
港共搞鳩香港人咁多年扮睇唔到
咁中意公安爛仔執法死撚番上支國啦

都係支那劣質種

有冇人識佢

藍屍死傻仔 好嬲好嬲

個樣咁似嗰啲喺中學俾人杯到喊嘅柒頭
日日見社工傾計咁撚樣

藍絲除咗腦畸形，樣都畸形

弱智人仕

真係好7，同芝牛丼無咩分別

佢喺學校冇乜朋友咁樣

同校但唔熟

佢個樣已經係對佢最大既懲罰

個樣都唔係正常人樣黎

Push

樓主講清楚係邊間學校啦

個樣好恐怖

葉紀南

全名?

呢種係恐怖主義

接下佢放學先

驚就報呢條友全名比老豆搵仔

呢類資料好珍貴
事後可以用反恐法告呢條友坐監

一毛藍屍啲口味真重

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

仆街
我嗰兩個藍屍老豆老母都要死？

佢老母已經懲罰左佢啦

個樣膠到 個人仲膠

推危險人物要俾全世界知

葉紀南？
識得幾個都係藍屍/港豬

反正佢講乜都無人拉

唔鍾意啊？返大陸囉，你成日都會見到黃絲架btw

推撚到佢自殺

好撚樣衰

弱智仔咁嘅樣嘅

佢個樣子說明左一切

push~

Push.

肯定大陸仔啦

靚仔到呢

好樣衰
支那樣

這是教唆他人犯罪嗎？

嘩驚驚 推

有樣睇系列

其實所有藍屍都係講呢句，佢哋一早已經入晒腦，只要係黃就可以殺可以姦

弱智真係有樣睇

智力不足

中左幅射咁撚樣

咁撚樣衰

弱智四眼仔想出名

睇完get唔到
利申:讀緊PHD

藍絲賤種好惡

好 咁要去表揚下佢

嘩屌你個樣超級毒撚黎

支那樣

可能塊面比藍絲team kill中過磚

又係叩KEVIN (KELVIN)既濕鳩

喂, KEVIN, 唔中意香港呀? QUIT 囉!

好想嘔仆你個街

其實大家唔好再攻擊佢
上帝已經一早喺岀世時懲罰咗佢

嘩咁撚高大威猛
我驚行出來.....一拳就完wor

其實重點係...
「女就姦」
根本就係精蟲上腦，想搵個藉口去「合理強姦」
好似啲驚方人員咁

做乜撚塊面成條香蕉咁既

幾靚仔

臀呢啲就大頭相

讀壞腦定本身新移民？

葉記係邊間？

Don't make stupid famous

Off topic:女村長都係讀同一間學校

呢個應該真係老唐，miss pun要小心

一睇個樣就知平時帶頭靛汽油彈啦

通常𠵱啲仆街反而屌好多女

真係有樣睇

樣衰到呢

放心佢冇

男人老狗P到左邊塊面想點

關心問句，佢係咪殘障？
佢個樣..

藍絲啲樣總係奇奇怪怪😥

推到佢自殺

😥😥😥😥😥

屌公屋狗😂

明白嘅 唔鐘意黃絲 quit香港囉
你成日都會見到黃絲文宣架 btw

個樣咁似螳螂

塊面比車撞過黎？？

妄娜

善用自己既言論自由 [我覺得泛民應該總辭]

睇完佢個樣唔忍心踩多腳

其實真係唔洗理
咁激進一係借刀一係精神有問題
Wfc

個樣好傻鳩

1

泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
泛民議員必須拒絕人大委任
唔服就做民調

推 葉紀南出咗咁嘅垃圾

咁撚憎黃絲打都唔殺曬佢哋 正一廢柴

唐氏仔？

個學生係支那人？

唔怪得要強姦
個下巴叫雞都驚比佢插死唔接生意

個樣似弱智

好撚柒呀條撚樣

三尖八角

個樣似中左輻射

藍絲真係有樣睇
冇個正常樣

咁撚靚仔

哇屌佢真係注定孤獨終老弱智有樣睇原來係咁解

中學雞?有冇學校聯絡方法 好不安

好撚樣衰 塊面做乜撚嘢

樓豬唔加慎入

On9真係有樣睇

個樣似弱智人士

佢不知悔改之後仲好串有晒錄音

收撚皮啦佢
藍又唔敢認

做咩唔返偉大袓國讀書，走落嚟依d二三線地區

大家唔抗爭將來香港嘅小朋友就全部變成呢條儍仔咁低B㗎啦！

人生失敗組
要搏出位去藍絲度圍爐
究竟個人摺成點.....

藍絲10個有8個,個樣果然係一見到就黑人憎個隻

同埋,一眼就已經睇得出條友係仆街黎
雖然,話就話人不可以貌相
但是,根據我咁多年的工作經驗和接觸咁多人的經驗所得

我相信「相由心生」和「身體係誠實」
你/妳的外表,已經出賣哂你/妳的一切
無論你/妳點樣講都好,你/妳的身體最終都會出賣你/妳

真係好撚似

中咗幅射？

明嘅 Kevin
唔鍾意quit左香港去
唔好同我neg又盛

睇佢個樣，鳩估佢係智障

柒頭皮

靚仔過我

個钟字係做乜野用緊咩電話

笑撚死你做到先算啦小朋友無人教你隻打靶仔就等全世界一齊教你點做人

個樣做乜尻

相由心生係真嘅...

我真係睇你地班連登仔唔過眼
成日蝦弱智人士

放上黎未 推到佢跳樓死啦

想縮？

屌成個大陸喱咁

推 網上暴力行為

個打扮勁撚似啲變態毒撚殺人狂
一定有收收埋埋好撚多av咸濕相話唔定仲有child porn

Shitty blue corpse

P左圖？

好撚靚仔呀屌你老母

唔好侮辱大陸狗啦，似弱智人士喎個樣

死曱甴

支那狗啦

好似

柒撚到

返學去廁所小心

個下巴嚇死人

把口咁臭嘅？未擦牙啊！？

讀葉紀南係咪好大機會係青衣撚

下巴真定假

推到佢頂唔順自殺為止

樓知唔知葉記有邊啲老師係藍

利申17年grad

點解d藍屍個樣個撚個都中輻射咁

塊面咁撚長既

成個弱智樣咁

本來我都唔想人身攻擊，不過你講野太賤，你老母生到你成個撚頭咁，一家外星人，出街實好易認到 推到全世界都認得你

一表人才

哇，又姦又殺～不過藍屍網上恐嚇差人一定唔會拉嘅

唔好推

佢生到咁既樣已經受到應有既懲罰啦

藍屍真係白痴

藍絲個個既樣都係奇奇怪怪

垃圾係度扮死狗

相由心生

好撚樣衰
傻鳩一隻

中撚左輻射咁

佢係咪以為弱智人仕大晒 可以亂講野 ？

智障有樣睇

On9

男殺女姦?犯晒國安法喎
煽動仇恨情緒
請問邊度可以舉報?

個面形有d似肛永祥，係咪私生子來

推到佢冇朋友

個頭做乜？係咪葉劉個髮型師剪

佢個樣已經係佢最大既懲罰

繼續推

幫推唔該

721點解釋

推一推

咁撚樣衰 😂上位靠今次啦

表揚

佛教葉紀南？青衣嗰間？

一睇就知係公屋band 3仔

PUSH

表佢